想搵返一句idiom

句說話大概係講
「當你訂個目標做掂天上既星星時，你會掂到樹幹。
當你訂個目標做掂樹幹，你最後會掂到塊地」
意思係叫人訂個目標訂高ｄ

Want to touch the stars but touchwood
Touchwood and buried beneath ground